有冇人訓唔着？

仲未訓

sleep is for the weak

有

好精神

已經唔知自己個作息時間係點

眼光光攤天光

琴日飲左3shot 眼光光

無喇喇落狗屎，聽住雨聲應該好訓d

成晚訓唔著

9點要起身

今次仆街喇